又醉 你問我答

問問

訓啦

醉左仲識開post ?

巴定絲?

想中出你

比人執屍未

唔瞓

唔得嘅咩

絲

你中出日本妹啦

未

飲啦！

飲好多

為乜飲酒

6個6 開 你飲！

出黎一齊飲

懶有型！

嘔未

唔開心

飲咗

why?

嘔咗

唔型

明天也是一位女漢子

我間房有位幾時黎

唔會嚟

今日冇飲啦?

唔啦 點解咁問呀

睇下你今日過成點姐

利申:唔飲酒,放心

今日都係頹住過

唔覺得酒好難飲既咩

可以同我傾下計

ching,同感

冇話難唔難飲 只係想用酒去麻醉自己 去個呢個位就唔係飲 而係隊酒 個種難入口比起現實嘅痛苦 又算得係啲咩

覺 真係好難飲

心理輔導？

只係再難飲再苦 都唔夠生活苦

生活已經夠苦仲要飲咁苦既酒

醉咗個感覺好好 暫時唔記得自己嘅事咁

一飲又火燒又苦

飲涼茶好過

乖,飲涼茶下火。。

你想都可以,我都算讀過心理

生存苦

但醉左係無解決件事,咩事都要面對。

涼茶都苦

冇火